抑鬱症求救

醫左兩年都未好返
個人好無精神 失憶

係咪所有抑鬱症既人都無精神？
無精神對眼應該睇得出
但點解明星有抑鬱症個樣仲咁精神。。。？

呢個唔係病 係變革

讀緊psychology, telegram 我睇下幫唔幫到你 telegram:HD1080

睇醫生

明星個啲可能化左妝令你唔覺佢眼神抑鬱 或者係表面扮冇野實質係去遮掩內心既憂鬱
利申：食左抑鬱藥一個月左右

自己好番

個腦永遠都唔work 記唔住野 專注唔到 做咩都做唔成 結果問題更嚴重
利申一直loop緊 想死

好成日訓左喺張床到
咩都唔想做
咩都唔敢做
仲成日情緒反覆
頭先先喊完

食藥，好似係

睇左

你唔係有adhd咩？

我連乜感覺都無 就係想訓 唔知點生存

食左藥都無用
如果真係食藥會好 都唔會咁多人自殺

堅持食藥呀一定要！

無乜幫到你 祝你快啲好番

唔知可以講啲咩都幫你
不過加油呀，支持你

我睇對方眼神可以睇得出佢係咪想自殺
Some people die at 25 and aren't buried until 75.

樓主信唔信邪

開始選擇花精力去安排身後事

信耶穌，有朋友信完好番

信雲加 ，有朋友信完好番

我情緒波動一向大
之前試過失控去到邊都喊、又想死，俾醫生話係抑鬱症
但食左抗抑鬱藥一兩星期，我就頂唔順。食完唔止無咁大情緒，而係變左無情緒，個腦一片空白、個心空洞洞咁，咩都反應唔到
最後都係選擇自己停藥，想喊就控制住無人先喊、想死就add人傾下計，總之唔好收埋自己一個
加油呀。

巴打我搵你唔到

你係咪改咗telegram user name